分手最痛係你好愛一個人 但唔分唔得

分手最痛係你好愛一個人 但唔分唔得

另一半好忙 基本上一個月都無一日假
永遠都係我接佢收工
或者等佢凌晨做完野去佢屋企搵佢（佢可以home office）
不過通常一陣佢就會訓 因為佢好攰
平時做嘢都無咩message
因為佢忙唔敢煩佢 不過佢會打比我
以為有一日等到一齊去旅行
結果到步第一日就飛走
因為公司有急事 ok我忍
依幾個月黎
真係全日/半日陪我拍拖出街ge日子唔超過五日 唔計一開始拍拖頭3個月
終於以為佢放假
佢話返公司ko d手尾就走結果我接佢收工 又係遲三個鐘
等完三個鐘天都黑邊度都唔洗去啦
唯有係公司附近食野同行街
轉頭買完野話返公司放低d野
結果又stay係公司搞lee搞路
訂左檯食飯都過曬鐘
最後我頭也不回走了 分手係我提的
因為我覺得自己盡力了 佢無尊重過我
佢仲話我唔夠體諒同點解黑面
真係我錯？

多謝你花時間睇曬篇野聽我呻 唉

如果知我係邊個唔洗whatsapp個po俾我

一定係帽最痛

你走啦 阻撚住人事業

分啦 比佢上一堂
無謂做到自己咁卑賤

我都好愛佢 唔使佢陪 可以自己照顧自己
但佢連呢個機會都唔俾我

借問聲咩工種

我都做到咁
幾個月都無一次出街
我諗除左分手都唔知點樣唔阻了

自己生意

咁有同無有咩分別？唔陪ge定義係咩

帽你徹徹底底死心嘛
不過其實都差無幾

唉 放手可能比較好

屌那显！你D 港女真係麻撚柒煩
勤力做野你又話人唔倍你
打份牛工under兩萬你又話人唔上進
想點撚樣呀

四個月以來加埋得二日都要求多？

我都係咁
一個月見一兩次都好難咁
幾日先有一句whatsapp

男人真係要
事業為重
你認為佢倍唔到你咪行人囉
你中意得佢就要接受
佢呢家唔係派帽比你
港女永遠唔撚明我地港男有幾撚大壓力
自己生意就更家大
自己真金白銀貨咗金落去盆生意
你話佢開間公司周圍呃蝦條就話姐
你見佢都全心全意放係工作上
咁果D太空人點算？

捱多陣可能就否極泰來

咁一開始又去溝女？
溝完女返黎係忙極都比啲尊重女朋友啦
唔係話男人注重事業有錯
問題係女方都已經盡量去遷就
再識體諒都會頂唔順啦 溝女個陣就有時間
拍咗拖就氹下女朋友安慰下女朋友個少少時間心思都冇咩？
咁姐係都冇體諒過對方啦
溝得返黎就比啲責任感 好好交帶下
忙事業可以係原因但唔係借口
唔好影衰男人啦

好愛就會好痛 I know that feel bro

一齊前都知架啦

打電話搵下，我知佢個心係我到已經足夠，可惜

兩個人一齊一定男方主動去溝？
女事主一開始到呢家先至知
條仔係工作狂？
咩影衰哂D 男人？
果D 搞大咗人個肚走撚咗去
或打女人果D 你都可以咁屌
亦同樓主講咗接受唔到你可以分手